當就職典禮的腳手架開始在國會山豎起來的時候，華盛頓的居民已經習慣了這種鞭打。 重塑美國品牌非常有品牌菲利普·埃利奧特2021年1月29日|時間 
 警方說，暴徒蜂擁而至，用從腳手架上扯下的金屬管和一根插著美國國旗的杆子毆打警察。 華盛頓特區警察如何對抗國會暴徒|彼得·赫爾曼| 2021年1月15日|華盛頓郵報 
 她說，他們看到一群人開始向國會大廈移動，很快她就看到其中一些人爬上了腳手架。 隨著美國國會大廈襲擊事件的發生，一些國會山工作人員想起了他們的校園槍擊演習。喬·海姆，瓦萊麗·施特勞斯 
 暴徒們推倒路障，用為就職典禮搭建的腳手架翻越牆壁，從窗戶和門中蜂擁而入。 2021年1月13日，羅克珊·羅伯茨，華盛頓郵報 
 她計算了從中間腳手架上爬兩層去觀看現場的風險。 在國會大廈拍攝起義是什麼感覺|Alex Scimecca | 2021年1月9日|財富 
 今天，教堂被腳手架和金屬帶包裹在façade上，直到有人付錢來修理它。 麥當娜、卡拉·布呂尼和奧巴馬在地震後放棄重建拉奎拉的承諾|芭比·拉扎·納多| 2014年11月18日|每日野獸 
 “你們都知道，我們在世貿中心一號樓發生了腳手架事故，”他現在說。 2014年11月13日，世界貿易中心一號樓的救援 
 戴維斯需要一個有力的事實支撐和證據來證明他的熱情。 The Stacks: John Coltrane的Mighty Musical Quest |Nat Hentoff | 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 即使骨骼沒有顯示出殘疾的跡象，它也可能是一個不健康身體的腳手架。 與殘疾生活在黑暗時代|Elizabeth Picciuto | 2014年7月22日|每日野獸 
 她走下腳手架，所有的燈都在她面前。 安東尼·庫米亞:“我無怨無悔”，勞埃德·格羅夫，2014年7月9日 
 鋸過的木板來自俄羅斯和波羅的海，用作腳手架的落葉松來自梅里奧內瑟郡的山谷。 蘑菇鎮|奧利弗洋蔥 
 於是他們開始工作，用從船上搶救下來的繩子、木材和桅杆，搭起了一座腳手架塔。 佛羅倫薩和北托斯卡納與熱那亞|愛德華赫頓 
 至於其他的人，圖形不過是支架，是方法，在自然界中是不存在的。 業餘天文學|Camille Flammarion 
 他停了下來，靠在腳手架上，看到一個熟悉的身影轉向他。 緊擠，查爾斯·丁院長 
 隱修會全是腳手架和油漆; 我們的兒子們還在噩夢中彷徨不定。 《喬治·艾略特的一生》第二卷(共3卷)|